有無巴絲打試過復合。。

同女朋友因為相處模式問題而散 大家都因為有一排太忙太攰有所忽略

其實大家都好唔捨得 但佢覺得因為咁而唔開心

無左以前嗰種心 衝動

一開始佢唔想講分手 但已經冷言冷語左個幾兩個星期 一開始佢話要啲時間諗諗 我地兩個都分別同自己既fd去左旅行4 5日

返到香港 最後我頂唔到 chur佢分手 我唔想分 佢都講唔出口 但我知咁樣無分左無分別 佢都話本身可能想就咁不了了之 所以最後都叫分左

我同佢時間其實唔算好長 1年多啲 但經歷左好多野 大病又試過 long d幾個月再去陪佢1個月都試過
大家都係啲好認真既人 唔係玩玩下

我知依家我同佢係無可能再一齊 可能諗都係諗幾個月或者一年內 有無巴絲打試過差唔多經歷

通常啲女話要時間諗諗嘅話多數無行。
如果之後大家一齊返，都係咁忙嘅話咁你地點？
復合係一件好被動嘅事，好睇對方點諗。
加油！但唔好抱有太大期望。

我同前度都係相處模式問題 所以分手 大家太忙 不過其實都好難復合 因為大家都搵唔到一個舒服嘅相處模式去行落去

其實我自己都有錯既 就係嬲既時候講左啲意氣說話

搞到件事變得更差 如果都係咁忙既 我會忍 只要佢個心仲係度就得

我都知復合好難 大家都讀緊書 身邊仲有好多引誘 我都好怕 所以我都唔會抱太大期望唉
但係大家有第二個之前 我都想繼續抱住個信念先

其實我仲有空間可以遷就佢 但嗰時我諗埋左一邊 諗唔通就嬲左佢唉

多謝兩位巴打

我都有就佢 利申我哋之前係long d 更加冇乜時間見到大家
不過真係有啲難放低嘅 因為你始終有真心愛過佢 我依家仲放低緊

好難放低呀 我long d左5個月 日日facetime 佢返過黎2個星期 之後最尾一個月去左搵佢 唉其實我為左佢真係可以就多啲 佢好遲先講比我聽

加油呀巴打

可唔可以講下相處模式係咩問題?

咪撚戇鳩啦
好快識第二個一齊

我對上一個相隔左3年 因為自己知道自己需要啲咩 唔想玩人又或者玩自己

好難先可以搵到自己真正愛既人

其實都係時間上大家配合唔到,
唔好怪自己啦 兩個都有責任既
等一排先再試下同佢傾

超級認同，就算話唔會都係呃鳩人架

女定仔同你講 比啲空間啦 我就係比唔夠

我係淨下淨下乜都冇曬
連分手都冇講就走咗

其實真係好難捱 我最後捱唔到 分左手 個落差太大